[24小時死Ser] 暑假繼續打CS1.6~(2)

官方公告:
Telegram Group:
(主要用黎召喚D admin上水做野同埋比我同cheesecake發最新公告/更新資訊/比你地召喚下人入SER一齊玩)
注意：伺服器只限版本4156(Protocol 48)或以上進入

兩個SER已經合併為混合模式
玩家只可以提名槍戰地圖，而喪屍地圖就會隨機出現

為保障帳戶安全 請使用註冊系統 以防止他人盜用您的身份

如果個SER連唔到 有可能轉左IP
麻煩大家重新ADD多次
同埋最好就入POST睇下上面個公告或者尾果幾頁

IP在此:
s1.husky.moe:27018
[入ser方法:開cs1.6>Find Server/尋找伺服器>Favourite/我的最愛>Add Server新增伺服器>copy&paste上面ip ]

如果個我的最愛冇反應(呢個係Non-Steam 4554問題)
請禁 "~"制 >>> 再打connect s1.husky.moe:27018 >>> enter
就入到SER架啦

如果你DOWN MAP慢既話 請重新開過隻GAME 咁樣會快返...
呢個係因為server/client side bug既關係 令到你冇連去網空DOWN野
除非Valve出更新fix返 不過最後一次更新係2013年了

打/msg xxxxxx可以自訂稱號
eg /msg I Love Husky
咁我講野就會顯示
[I Love Husky]Husky: 仲唔快D入黎玩

btw槍Ser=/=真係槍戰SER, Ser入面有好多Fun map

CS Download Link:
第一個結果就有download link
入面篇有個Direct Download 隔離就係DOWNLOAD LINK啦

HKG CS1.6 By Husky(Non-Steam 4554) Final

內置埋中文輸入 唔使再用csmate先打到中文

亦都可以買正版支持下呢隻GAME
其實都唔係好貴 當支持下班開發者
同埋遲下Steam有Summer Sales CS系列應該都會平

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
CS1.6 中文打字器

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
伺服器即時戰況

Addons:
Steam CS玩家可以利用此CS1.6伺服器列表開啟Steam CS並進入伺服器
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
開唔到GAME問題(Windows 8用/Windows 10自行測試):

加番個cstrike.exe入去DEP LIST就可以開到GAME啦

屌 上面漏左段野 重新開過 唔洗理呢個post